Ps4 Pro Club搵隊打vpl

好直接 唔講太多 為左打vpl想搵隊
自己係早幾屆銀靴 打少金靴幾場
打過亞洲最top球隊（by 日本個網）
不過佢地唔想打vpl所以少左同佢地玩
唔開隊名 因為呢個圈太細

呢家同fd半退休carry佢地咁踢
想攞次vpl所以想搵隊認真踢

主打Cf St
副職 Lw Rw Cam Lam Ram

傳射控過人都得
主打短傳 反擊 斬中

每晚11-2

有意

留名睇事情發展